老娘的草根飯堂 － 氣炸三鮮鵝油蔥酥豆皮蝦卷 <撐黃店系列＞

話說上星期有人無啦啦pm我
話係黃店page 羸左份禮物
佢竟然話比左我
想我煮d野post下幫手宣傳下
呢d野就梗係要義不容辭啦

老細搵我吹水果時話原來係本身係唔玩social media既……
連開post都唔識

咁呀！我幫佢開啦！

黃店必須like！！！！大家識做啦！
良知，發聲：
HMarket：
售賣網頁：

文字版食譜

Facebook專頁 :
Instagram:
Blog:

氣炸師

老娘午安

留名先，一陣睇

老娘午安

仆街咁少人 like 嘅

btw 無拜拜肉

今日特別日子！正常既～～

何必要睇肥婆

午安！

你都係

有報紙

新婚快樂

都唔新喇

老根

想食禮煮的

支持

記得去like and share！